迪基亞都開始變祖赫特

兩大英超門神

吉清
歲月不饒人

Joe Hart 如沉沒了 剩低DDG
代表了 並無甚麼至死不渝

祖嚇特死於自然
無派膠都俾人雪

聖迪基亞一時失手姐

唔派都膠

苦海～

行到未

果陣都係會失啲應該要救到既近柱

迪基亞本來就同祖赫特同level

反而連拿踢維拉都冇再派膠啦

鯰魚效應

係囉
果d唔算膠 叫唔夠以前勁
但一棄用真係變膠

認同
無佢獌排緊榜尾

80m咪新史摩令

維拉廢到比人入都唔知關唔關佢事

邊個係迪基亞嘅奇雲道爾

joe hart左下角必失咁濟

其實80m潛力好高
絕對有機強過vvd

唔好玩啦
現階段絕對無可能勁過vvd
但下季好大機會⋯